發覺好多女仔只係想搵個娛樂佢嘅人

而唔係愛佢嘅人